# Evaluasi
per proker atau per divisi bisa
- divisi nanti ada feedback dari bpm
- proker juga ada feedback
- eval online / offline bisa
- bisa mulai dilakukan pada bulan Juni (saat libur)

# Regenerasi
- Bulan ini, bpm akan regenerasi ketua
- HMP ikut memilih ketua dari 2 calon
- Kerja ketua baru bpm pada periode ini, hanya membantu (magang)
- Ketua periode ini masih sama selama ketua yang baru belum dikatakan siap
- Sehingga untuk pertanyaan atau proker" atau proposal dst. yang jalan pada periode ini, tetap kepada ketua lama
- Regenerasi ketua hmp atau oprec tetap menunggu arahan ketua yang baru
- Regenerasi bpm diadakan online
- Komisi bpm tetap sama
- Namun, cara regenerasi tetap diserahkan pada hmp masing" (bisa buat ketua magang, cm official jadi ketua menunggu ketua bpm baru)

# Other
- MCF dan LK Days, hmp sudah menyiapkan 2 orang sama (menentukan oprec)
- Lomba perlu meet dgn komisi kemahasiswaan, karena kemungkinan lomba gemnastik diadakan pada october-desember, dimana october deadline terakhir melaksanakan proker
  October (masa pengumpulan lpj lpk dll). Kecuali desember maka sidang akhir nya ngikut 2023